點樣可以去追一個他？

好耐都無呢個想追嘅心態
有係message約過佢佢都推推地，話睇下到時點。其實都明唔想約岀黎，但係自己係個啲唔心息啲人，唔hurt爆唔放棄。
想問下...係平時傾計點再進取啲...
大家都成日廢9up，互串下嘅
想約下佢咁囉

fd zone咗啦 邊有得救

我同你一樣
不過我係男
一樣比佢friend zone咗 但一樣秒回
暫時想hea覆佢算 廢事沉船

唔再努力下？

有無突破fd zone方法，佢生活圍繞好似得男仔掛？

有 你渣林寶堅尼去接佢
包你一定約到出嚟

淋寶無啦 兩條腿就有

張開咪得

好耐啦

同佢講 我買咗件好性感嘅泳衣

呢個好笑 可惜我無身材

之前D仔點追你 你咪點追佢咯

無俾人追過呀

唔出黎已經收得皮啦 都吸引唔到佢點追

個男仔係點架
背景資料講多少少

識嘅時間唔長，不過都密密傾，可能太心急就想約佢岀黎，佢驚過我

可以參考下《大叔的愛》

我覺得呀 佢好勁又好man對自己好有規劃 但係有時覺得佢撐住好多野有啲心酸姐
死火 佢會唔會睇到個post